今次仆街 廣州又爆。。。。今次仲近。。。。

Copy from 大陸論壇 呢鋪深圳玩完 之後到我地 屌你老母強國

廣州確實是爆了截至4月4日24時，廣州市累計報告境外輸入病例104例，其中，英國26例、美國17例、菲律賓13例、尼日利亞9例、巴基斯坦6例、法國5例、阿聯酋3例、布基納法索3例、安哥拉3例、馬來西亞3例、泰國2例、西班牙2例、剛果(金)2例、愛爾蘭2例、土耳其1例、智利1例、埃塞俄比亞1例、多哥1例、俄羅斯1例、新加坡1例，馬達加斯加1例、加拿大1例。累計境外輸入關聯病例5例。

明明自己疫情未搞掂就賴外國 入人哋數

都知佢咩居心啦 而家係睇total數
我而家睇緊啲大陸仔點講

聯合國咁

明明係回力鏢，咪洗旨意想怪人

睇睇自己本土先

做咩中共唔封消息唔係抗完喇咩

亡國吧

為左廢是大家眼唔舒服 我將佢轉番繁體

其中一個大陸仔咁講：

三元里不知道，東圃這邊已經不測溫了，都在玩手機，半個月前出入還得看身份證。

屌佢老母

搞場大龍鳳 擺受害者

中共一直都爆緊架啦
搵個藉口去怪人

中國爆就係輸入病例遲早佢地會搞排外

佢地唔係封左關喇咩?仲點境外傳入?

累計呀
唔係一日發生105單呀
爆咩鬼

有冇一例係中国架 非洲國家都黎廣州送毒咁遠路都特登黎境外輸入真係唔話得
定係貪人地唔識中文 就算知都唔會駁 所以就屈9人地

就係督數督左十幾廿日話冇乜新病例 防控做得好掂好掂
再話D病毒由外國傳入搞到中國大爆發
等D支那豬信嘛 你知D支那豬幾信政府架喇
話係外星人投病毒落黎都信架

講到自己好似冇爆咁

我就唔信佢20 號前俾人周圍款走
佢剩係封湖北搞得掂
劇本寫好就屈外國
btw 咪又係你自己傳出去又傳番嚟

小區進出口並未解封，不過工作人員有明顯懈怠的跡象，瞟一眼健康碼就放人，體溫也懶得測了。唯一的作用似乎就是防止你不戴口罩就出去亂晃。

開始掉以輕心

？？？有乜咁奇？若正苦唔講又唔準講，唔知有乜出奇？知唔知廣州幾大？

坐左幾耐？

睇到連登仔因為fake news喺度歡呼雀躍真係好撚尷尬
4月4日廣州確診只係係5單

【#广州公布3例关联病例详情#：均为密切接触者排查发现】2020年4月4日0时至24时，广州市报告新增确诊病例5例，其中境外输入病例2例（美国1例、加拿大1例），境外输入关联病例3例。新增出院病例8例（其中境外输入5例）。3例关联病例为密切接触者主动排查发现。

嘩 呢段講5單 咁撚犀利

都無再驗 邊有人確診

連登仔靠fake news打飛機
好可悲

4月4日單日確診5單
你果段係累計輸入確診104單
即係由1月底到4月4日境外輸入累積一共104單
OK？
咁計香港係累計幾百單啦

劇本黎

OK SORRY 未FC

估唔到廣州控制疫情勁過香港咁多

姓賴

香港咪用緊同一招

仲用唔同wordings spin走個大數

你輸出就輸出啦支那，仲有啲數字鬼都唔信啦

剛果都有禁過份

未完呀，因為推哂俾外國

扮？

好難講係咪好過香港
大陸嘅防控好係用左經濟停頓同人民自由交換
香港人未必想咁樣
要睇點樣平衡

已經怪緊啦,話係廣州嘅黑人聚集又唔衛生
總之中國人同偉大嘅黨係無關

全部確診都只會係境外輸入

dnlm但林鄭唔會封關

北佬唔比人入上海北京
大城市計得返南下

每個村路口有人量體溫，但你都知啲大陸人幾hea

標題廣州爆。。今次仲近。。重以為廣東道

境外輸入呀

支共不嬲將支那狗回國都當外來，然後怪外國

求FC

真係好笑 佢仲要隔離港澳人士添

根本大陸就爆到七彩 數字造假 仲自命清高

轉番正體

【#廣州公佈3例關聯病例詳情#：均為密切接觸者排查發現】2020年4月4日0時至24時，廣州市報告新增確診病例5例，其中境外輸入病例2例（美國1例、加拿大1例），境外輸入關聯病例3例。新增出院病例8例（其中境外輸入5例）。3例關聯病例為密切接觸者主動排查發現。

根本無停過

所謂嘅境外輸入 其實一個好大嘅迴力鏢姐

大陸之前境外入黎要做測試， 測到陰性再隔離14日先可以番屋企
你睇下香港， 仆街d人番黎，有d連手帶都無就入左境， 衰撚過大陸

講真嗰啲濕鳩健康碼你使啲錢買通人，攞到就可以走遍中國啦

最緊要死人

習種真係蠢撚過隻豬

點量都係36.X度（㩒掣玩具嚟）

追本溯源咪又係黎自武漢

廣州依家借緊呢件事
攻擊緊住係廣州嘅非法居留黑人

百國聯軍

埃塞俄比亞

支爆未？

樓主好撚on9
Fc左先po啦 一陣又搞到成班炒晒車

大陸落機好似要直接隔離14日

輸乜7野入病例呀

9 吹

實爆嫁WO，支那呀嘛，不過全世界都要死

支國軟件對話，自己諗下個邊咩情況啦，村路都封，知咩事

信政府 唔撚驚啦

最緊要連登仔有得j

佢地衛生意識又咪一樣咁差

換個方向諗仲抵死 當日個個有啲錢就雞飛狗走去哂人地國家避 結果以為蟈無事返返黎 但一堆人中哂招 加埋本身本地個案 興奮

支國淨係驗外國回國果d，自己國內完全唔驗當無事。

好波

廣州一早咩鳩娛樂場都封晒 酒樓都唔俾開門
出街一定要帶口罩
香港？仲掛住去老蘭執屍 唱K 打牌

咪扮自己本身無,全部其他國家傳入啦

廣州有非洲人嘅聚居地， 所以有非洲國家出現其實唔奇

都預咗架啦

唔好比佢停！

其實我真係信外星人。。。。。。
如果個毒係made in chi-na既一定冇咁勁

自己爆發就賴落外國，吹大啲啊笨

先104叫爆

布基納法索多哥都要賴

其他支那狗奶左野都係入境外數
然後一次高溫消毒

係就好，對香港最有利

好多人廣州做批發生意返自己國家
廣交會就最出名
好好賺架
即係香港咁都唔少人拿貨賣

玩閪野真係唔夠老共黎
而家硬話輸入都咬佢唔食
面皮好柒厚

冇人信

準備怪罪外國引入病毒
只要佢聲稱『清0』後新增數字多過之前 就會話外國引入為主

夾硬黎，邊撚度仲咁多人飛黎飛去呀，連非洲都仲咁活躍？啲數據好可疑

香港都係啦

信黨

文革2.0

全部責任推晒出去 偷換概念高手

source?

爆爆爆

[Forwarded from 被捕人士關注組]
【#上庭聲援 - 4 月 7 日 星期二】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]
［旁聽分流投票機 ()］
［20200406 被捕個案跟進情況 ()］

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👥曾,郭(16-18)🛑已還押6天 #提堂（#20200401大埔縱火、襲警涉向警署投擲汽油彈）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️吳重儀裁判官
👤陳(20)🛑已還押逾140天 #提堂（#1111大埔 管有攻擊性武器:疑載有天拿水的汽油彈）

🕥10:30
🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭（遙距聆訊）
👨🏻‍⚖️楊家雄法官
👤呂先生(申請人) #司法覆核 要求聲明監警會決定主動調查屬非法行為，及撤銷監警會的決定
新聞

()🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👥石,劉,陳(28-34)🛑石已還押逾175天 #提堂（#0914觀塘 非法集結、襲擊造成傷害等:涉私了女子A(此女子涉藏多張假醫生紙)）
👤吳手足 #新案件 （唔肯定是否一庭）

🕝14:30
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤梁(20) #判刑🛑已還押逾10天（#0907旺角 管有攻擊性武器:自製燃燒彈）
👥19名被告(17-29) #提堂 （#1118理大 暴動等；其中2被告曾還押逾4個月）
👤李(21) #提堂（#20200101旺角 拒捕）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👤董(30)🛑已還押逾150天 #提堂（#1106屯門 企圖謀殺:刺何妖）
🕞15:30
👤曾(31)🛑已還押逾160天 #提堂（#1020大埔 管有攻擊性武器:車中搜到汽油彈、汽油、打火機）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
🕙10:00
🏛終 審 法 庭 1 樓
👨🏻‍⚖️馬道立首席法官、李義常任法官、張舉能常任法官
🐶七警 #終極上訴許可申請 （#2014七警）
新聞

11:00 區域法院26庭💩何力桓、羅建華涉襲擊岑子杰 #0829佐敦

（20：27更新）

我懷疑係洗頭艇

就算係真係本土爆發 其實共產黨都無咩驚啦
佢可以話有內奸 借個機會發動文革 玩回血劍
可以鬥下地主 拎下錢 幾開心
所以共產黨點會輸 實有辦法
因為共產黨好識得掌握大陸人套天朝思維

咁嘅咩 聽過會有非洲人係大陸搞貿易工廠生意
但無點聽過係大陸有非洲人聚居 畢竟支那人係我見過全世界最種族歧視嘅人 成日覺得自己係炎黃子孫高人一等 好難想像啲非洲人嘅生活處境

唔好扮受害人喎

我老豆有親戚住廣州
佢真心信支那已經冇事，有事嘅全部都係外國返嚟
而且落機已經隔離所以唔會爆發
但係佢到依家都唔可以出屋苑，又話咁係政府為咗佢哋好，唔係有爆發

利申：條友基層黨員卒仔嚟，爆到封城之前仲俾佢上司叫去巴士站"義務"幫人量體溫

當佢真係外地輸入
香港日日都幾十單
大陸人係外地返去嘅人數起碼係香港10倍
點會咁少確診

三元里嗰邊多
本土廣州人都多數避開嗰邊

抵丫，扮無事丫拿

因為廣州以前做好多生意 你都應該聽過十三行 有好多外國既係會喺廣州居住 住慣左就定埋居 包括黑人 所以廣州係好多黑人

本地感染就話係外國輸入

殺1萬個中國人都唔敢殺1個非洲人,
唔好咁睇得起大陸

已經落地生根, 平時咁鐘意殖民滲透外國
家下比非洲黑鬼滲透返

前兩日廣東先新增咗5宗本土感染個案，
支那新聞唔敢講係邊個城市

得喇，中國得8萬人感染，3千人死，信政府，唔怕

淨廣州都百幾單，但支那日日全國都得增30幾單

香港有啲茶記都係咁

廣州深圳好多非洲人

唔信係境外輸入 明明封哂關
根本係自己入面爆又屈其他國家

淨係報輸入個案

你唔係信支共數字下化

Pin番係fake news

義和團

支那呢招太毒了

之前吹到0確診，而家再吹到全部境外輸入
咁就可以將全部責任推卸比外國

又老屈外國人
明明自己先係冚球鏟原兇

支那其他地方都算
廣東奶野香港都出事

零確診 零你老母臭閪

太好啦 恭喜中国又有機會奪回第一

武漢準備解封

香港政府有能力，不過淨係會對異見人仕強硬

準備入外國數

呢度就嚟變大紀元

廣東奶唔奶野香港都出事架啦

美軍生化襲擊

成日飛嚟飛去唔洗錢咩，有啲直情喺廣州住落嚟方便做生意
十幾年前返廣州做嘢，三元里已經出名多非洲人

其實大陸可以係啲監控系統到裝埋熱傳感應去捉啲發燒惹者去強行檢驗，咁會安全好多

原來未有疫苗 十三億人己經有哂抗體

對中國人惡, 對黑鬼就硬唔起
學下北京咁驅趕低非洲人口

大陸人不嬲咁做野嫁啦，等習敗敗零確診咁過癮

唔驚，唔戴

dllm, 自己爆又賴鳩人....

諗住維穩 零確診
呃人點知呃埋自己

支那成日講大話唔代表樓主啲fake news啱

咩境外輸入
係返歸
出完街返屋企姐

今次係黑人區爆

會唔會無身分證死左都無人知

重開高鐵之後，再過一星期香港就會大爆發

有冇人翻譯下 可以去Twitter撥火

Chernobyl 咁
呃人呃到自己都呃埋

而家肯定話境外輸入啦
明明自己都未搞掂

三元里個邊有批發市場 好多黑人係個度拎皮具/衫返非洲賣

廣州超多黑人

又係美國佬做

好多大媽想比黑鬼屌

支那繼續爆

廣州好多非洲人做生意架
有個黑人聚居地

爽爽：全世界都蝦中國

屈鳩外國輸入
之前死咗嗰啲人。可以屈外國人傳入而中招死

其實支那怪唔怪其他人都冇咩所謂
因為點怪都好一嚟人地唔會因為咁就會spin 走左變成覺得係自己問題
二嚟經濟損失點樣怪法都係係自己度 點怪都係自己食
而對放等支爆呢樣野係有好冇壞嘅

垃圾就應該被歧視

個fd話 果d紅外線體溫機廢
自己岩岩做完運動熱到傻
測出黎都係35度
同埋佢地測係測隻手 唔係額頭
基本上測左=無測一樣
帶埋d垃圾口罩 唔合格
一係罩住露個鼻出黎

最大輸出國，終國

戲子的自我修養
係由外到內，再由內去返外

初初支那爆個陣，班支那人瘋狂出國挽，仲要入到境就影相，話入境前食退燒藥就無事，係度瘋狂將d病毒輸出國，人哋其他國家唔話尻你班支那人咁自私都汁到啦

邊個prove到邊一邊係fake news

全部都係境外感染

呢尐叫有中國特式瘟疫爆發回應指導
丁蟹式回應疫情
殺你害你因為我愛你
你防衛係你錯
你唔畀我殺你你唔啱

咩叫又爆
都冇停過

D支拿人將廣州改名做廣坎特

當香港每日都二十三十外遊病例，
好奇怪點解有錢又人多既廣東省會得番一日10例8例。

無知真可怕

快D入支那爆多一重啦

換白衫幫手了。

除咗政府，還有黨嘛！

求其噏一D國家名
然之後田啲數字上去
加總數就算啦

其實上面唔係封撚哂關咩？邊度輸入

馬達加斯加1例

境外輸入果啲咪又係支那種，出去播完毒返支那拎錢出糧咋話

樓主假膠,起底就知

有個緩沖區擋一擋好過直接硬食

個個都響外國返黎被搭飛機

外國去大陸既人集中喺環市西路同廣園西路既酒店隔離
呢兩條路去過廣州既人都知係數一數二人口稠密既地區
舊火車站 汽車省站、市站 幾個貿易圈 再加一堆黑人聚集既三元里同遙台
睇怕呢幾日果邊都會爆得好勁

利申 公司有寫字樓喺果邊

大陸量體溫量手碗有鬼用

唯求歷史不要重複：

其實中國少左有冇十分一人口

人哋劇本嚟

大陸人信大陸

咁更加要諗方法講到香港情況唔好
嚇到佢地唔來

我自己就在貼日日香港幾十人中肺炎
等大陸友見到都怕

咁都要賴非洲人 racist到

繼續爆

多非洲II唔出奇喎

今日政府闢謠，發佈消息果個俾人拉咗了

巴打好熟廣州，講得冇錯
嗰幾個area以前好恐怖
跌序差又多人又多賊
以前直頭係明偷明搶
啲local都好驚去嗰頭

今日做定新聞，聽日解封武漢，到時再爆發就可以屈呢100呢個case做散播源

上面講乜聽完之後 哦就算

封條撚咩

封撚左點用支付寶比錢呀

對住假數字驚黎做乜

諷刺既係

知道真既數字連驚都無用

睇化左

做好自己算

明明中國自己搞個病毒出嚟

累全世界

依家扮受害者

武肺讓香港人蒙面革命
但是林鄭女士也可以蒙面殺死香港人